曼聯都叫強隊

連段矛都贏唔到笑死人咩

獌=新一代羅賓漢
和利阿嬴車

一陣利記都會輸

lm binc

廢能到 都5g踢乜9

仲有贏李城

全部主場有費sir監場咋
作客踢到成pat屎

最少都和波 不敗奪冠

利狗死全家！關你地利狗撚事呀

😭失波

主場過足數咪唔洗咁柒